做過幾年銀行分行經理，你問我答

有爸打想知銀行業係點都可以問

當初點升上去？

17 grad 有諗過做銀行呢條路

幾錢個月？

我當初做sales ,之後做下做下上RM , 之後有經驗有客就跳槽做呢個位

如果讀書唔係特別叻，又唔係讀咩專業既科，又唔怕成日比人捽數，都可以諗下既

現實 有冇可能做到payday

年薪大約九十，但其實有好多大sales 搵得仲多

其實都唔係想像中咁恐怖.....

巴打請我okay? 認真